n賓終於有接班人

2分40

講明唔係放針果件n賓啦，誤導人

我以為觀塘又出事